《美国－香港政策法》一直是国家安全的短板！！

《美国－香港政策法》一直是国家安全的短板！

外国势力 不断透过《美国－香港政策法》粗暴干预中国内政 是国家安全严重漏洞！
严重挑战国家安全的底线！

中央政府有责任及权力 取消《美国－香港政策法》！
阻止该法成为外国势力的棋子！
国家安全 不容短板！
国安底线 不容挑战！
国安漏洞 刻不容缓！

外国势力 不断透过《美国－香港政策法》粗暴干预中国内政 是国家安全严重漏洞！
严重挑战国家安全的底线！

《美国－香港政策法》一直是国家安全的短板！

外国势力 不断透过《美国－香港政策法》粗暴干预中国内政 是国家安全严重漏洞！
严重挑战国家安全的底线！

美国取消关系法 是明智决定 国家安全少了一个短板了

万碎！

支持国家全面向花其国宣战